唔訓既你 依家做緊咩野？

no ppl

十卜！

唔想迎接聽日

坐左係到無所事事

why ar

me2

百卜！

...

唔想訓 訓左又冇一日

千卜！

夜啦

石內卜 ！

笑

周圍POST兩條LINK

HI

仲未好返
不過仲有啲精神入黎mon post

做essay

MARK仔同ON9威呢

雲爺爺萬歲

考完試攤抖緊

加油
我放棄，去訓，聽日要返工

宵夜中

今日無咩人